被DQ？只係普通勞資糾紛

點解市民要撐你？
我地又無份選你入去？
你延任又無市民授權
極其量只係勞資糾紛
搵勞工處解決喇！

有無勞工署職員幫幫手？

即係你唔信民調啦

民調=市民授權？

佢地當係架啦

負評我都講下道理
點解要市民幫你發聲
人地叫你做，你自己應承人地做
依家炒鳩左你
同市民有咩關係？

佢地唸野咁低B
一直都俾人撚狗咁撚

吋士必爭 OMDB

講真
又唔係我哋選佢入去
佢而家呢一年係中共委任比你
權出自中共手
中共而家收返有咩問題
關民主咩事

而家係追溯去7月30日，唔關延任事

咪係囉
四個香港市民俾老細炒魷魚
有咩咁驚天動地
份工又唔係市民授權你做
我地邊有資格出聲

時間上
任期已經完晒
權力都無晒
依家要追都係追翻人工
唔該搵勞工署

8月報名戈次就係DQ
今次只係被炒魷
今次冇民調因為委任議員心裡面都清楚係工業行動

無延任
北京有咩藉口搞DQ?
DQ一個前議員？

點解慢必/陳淑莊今次榜上無名？
因為佢地無留係假立法會